藍鳳凰質疑為何偽獨大學生唔洗返工，陳雲妙答。

陳雲老師依家返緊咩工？

三國人物，洪非凡，海棉寶寶返緊咩工？

熱血少年軍

退休都得啦

老師今次真係中
原來熱城收左支聯會錢搞散本土

軍人

我想問下有冇人知英軍facebook係咩名，我想睇下佢平時點回應

cl sing

熱狗個社交圈子好細, 成個facebook都係share熱時嘅野

所以一離教你除左比佢地攻擊外，仲會冇晒朋友

點解大學生就要番工

一睇就知藍鳳凰係窮撚

D大學生幾多撚有錢，幾多世叔伯照住。
得D公屋窮撚先要一 grad 就返工，大撚把人玩幾年再去讀多兩個 master 先返工

大學生要返咩工

唔係做緊臨時大總統咩?

青山研究生 專俾人研究

自從出現呢D咩國師, 仲有個唔知咩羊子?? 我先知個香港nei埋咁撚多奇人異仕...

老師又中

佢地係咪唔知有Sen break呢樣野

大學生職業唔係學生係乜野?
邊似得藍鳳凰呢啲中年廢老日日玩Facebook，今次真係老師又～～中

夠鐘食藥啦陳伯

藍鳳凰自省

咁點解藍鳳凰可以一日到黑係咁出帖？唔通佢係無業遊民？